補phy補邊個好

大型補習社又得小型補習社都得
會幫你清concept又會逼你操
各位有冇推介

dicky

Cw sham for sure

自問有能力5**

依家仲有冇人識驚青

去左邊 恩師之一

市場上得兩個選擇

CW Sham

Pish

而家得返1個
就係dicky

Dicky?聽都未聽過呀

Dicky tsang都唔識你好打有限

補Phy是垃圾所為

介紹黎識下

陳次感

邊個都好
唔好ken fung

CW
但要夠精神先好上

何解

我pure maths 好差 但都a到

agger

Cy 好唔好？

有無金句重溫

唔係你唔識 只係唔記得左姐

串得起，因為我信自己

曲斜平零

好垃圾
講真雖然phy 成績好過預期
但係我真心覺得唔關佢事
啲筆記可以拖成年都唔比我
報佢會展mock, 佢個final reminder(類似臨場必備嗰舊野)
係我考phy 之前 一日 比我

冇人提CY Chau

係 我真係好乸型

萬試萬靈

新會然: 過氣名師, 老嘢先會補
利申 屋企重有齊佢啲notes, 由reg, intensive, electives, cap star都齊

你話我乸型？ 我係好乸... 型

係就補cy chau啦
補cw都戇尻, 買佢啲notes就夠

白紙打天下 好敬佩

唔好浪費屋企人啲錢

補phys 只信周sir 同驚青
讀phys都仲要食notes 自求多福

我 d p.maths 好差架 , 但都A到喎
phy 真係好難架 , 好難 A 唔到 架
不求與人相比,但求睇你點死
我chem都有A ga,唔係ce,係AL呀
係intensity, 強度,唔係殺人放火果D強盜
如果你學校老師教得好既話，你就唔駛係度見到我啦
叫你地呀sir食蕉啦, 一條蕉唔夠, 食夠兩條, 朝夕相對
notes上有一個人拎住箭靶,背嚟托咩
點解要補我?因為有時要搵dr,phy唔識都要搵dr.
我一d都唔簡單,因為簡單就是美
對唔住,我d字有d樣衰,但係字係同個樣成正比
廁所阿嬸
Chem 其實真係 easy job,不過係 d-r-o-p 果個 drop
學校d呀sir成日都話係自然現象,係呀,仲死於自然添!
成績好與壞,在乎坦誠定係收埋
毛蟲入手
大獲全勝 人地大獲 我地全勝

agger
上面條撚屌叫樓主補cw真係害人咩

有無佢本intensive毛毛版筆記

有無人記得佢中五教potential difference果陣搞個gag

驚青：點解雀仔企係電纜上面唔會死？
老師：因為啲雀仔腳皮夠厚

禾

Cy

wayne leung 呢

不值一提

佢好廢？

廢都未夠班

冇
我補嗰陣已經冇咗